24歲PTU最佳警員 結業禮前夕猝死

今午一名PTU最佳警員猝死！24歲東九機動部隊人員下午在家中暈倒，送院後證實死亡。據認識死者的同袍透露，死者叫「和仔」，明天將參加粉嶺機動部隊訓練基地舉行的結業禮，更獲得「Best PC」(最佳警員)的成績，惟今午被發現在黃大仙彩雲邨寓所暈倒，已無呼吸和脈搏，送院搶救後不治，同袍亦大感悲慟。

據消息稱，和仔近數天出現胃部不適問題，今日亦曾返入「camp」，但其後再次因胃部不適而請假早退，之後他往睇醫生，再返家休息，惟當時家中無人。直至傍晚6時許，母親回家發現兒子暈倒，立即召來救護車，可惜仍返魂乏術。對於「和仔」突然離世，不少同袍大感婉惜，並指他體能「相當fit」，甫出學堂已取得「銀雞頭」，又是警隊足球隊成員，並以破紀錄7分40秒跑完2,400米，比正常13分鐘內完成要快。

根據警隊的編制，警察機動部隊總部每8週會從軍裝部抽調171名人員組成一個大隊，接受為期12週(即3個月)的訓練，以及執勤40週。在訓練過程中，各警員除要面對燒槍、步操及體能等基本訓練外，更需要進行防暴操練，以及反罪惡巡邏、大型活動中人群管理等戰術訓練。而在整個「大隊」中，會分為4個小隊，每隊人數約為42人，經過3個月的訓練後，憑隊員的燒槍及體能等作出評分，並於每個小隊中選出一名「Best PC」的榮譽。

多行不義

對警員呢啲新聞無可惜嘅感覺

凍得死都咪話唔邪
報應

搏盡無悔

好人好者點會去做差佬

做得第一名咁撚博一定有屈鳩啲犯

浩園

真係唔該大家唔好咁冷血好冇，佢係我師兄，係中學個陣好陽光，一個成日都笑面迎人既人。一件咁不幸既事大家講咩報應又剩咁真係冷血到一個點，就算幾憎警察都好，你話我正義能都好，一個人意外離世講少句風涼話唔哂死
RIP 和神！

真係唔該大家唔好咁冷血好冇，佢係我師兄，係中學個陣好陽光，一個成日都笑面迎人既人。一件咁不幸既事大家講咩報應又剩咁真係冷血到一個點，就算幾憎警察都好，你話我正義能都好，一個人意外離世講少句風涼話唔洗死
RIP 和神！

叫雞叫得多啦肯撚定！！！

買定保險啦

一早話咗香港濕凍世界第一㗎啦

祝佢來生不做黑警啦下

垃撚圾咁就死撚左，做得死差佬抵你過唔撚到年啦，落去下面慢慢嘆啦，最好新年果時陷家隡

你個名唔錯

秋後算帳

死左當然可惜但呢到係連登

RIP和仔

SOURCE???????

好慘 捱左咁耐 就黎開開心心畢業

每個慈母post都總發現五毛

做得警察預左有危險同會死嫁啦
有咩慘

真係唔該大家唔好咁冷血好冇，佢係我師父，係中學個陣好陽光，一個成日都笑面迎人既人。一件咁不幸既事大家講咩報應又剩咁真係冷血到一個點，就算幾憎警察都好，你話我正義能都好，一個人意外離世講少句風涼話唔洗死
RIP 和神！

7分鐘2400米咁快 堅唔堅

Rip
識佢本人 好仔好人
希望非黑即白既你地收下口
佢絕對唔係藍絲
所有抗爭活動佢都出心出力支持 企係示威者果邊

好人唔叫雞？？？

落地獄

好人唔叫雞？？？

BTW，警犬有好人架？？？

支持示威者就唔撚撈，今日唔撚洗比天收啦

中國都有好人

做卧底

一樣

死亡筆記

咪on9

mk 頭

行咇果陣實好惡

除咗報應冇其他原因

好仔唔當差我細細個就聽過，既然係好仔點解要揀呢啲職業做？我又唔會覺得咩畀天收，只係警隊形象淪落到呢個地步，問題喺邊？真係因爲連登仔日日屌黑警屌到警隊形象咁差？

因果呀師傅 ....

睇個樣都係借查身份證溝女個 d仆街

猝死真係好恐怖

有消防唔做做警犬，然後話佢係好人

雨傘後仲做黑警既廢物
仲好意思叫好人
人唔笑狗都吠

黑警有好人咁北韓都有民主啦

7分幾跑2400😰😰😰

真心 如果佢係反建制支持抗爭 咁佢都會明點解市民會對差佬死嘅消費咁開心 又點會預唔到自己出事會出現呢啲言論

做警察唔政治中立仲話好人
企示威者果邊係咪姐係偏私 無依法行事

死多幾件都冇所謂啦

好人好姐點會做黑警
死得好

大愛:連登成班小學雞

學歷低屋企又窮

臨加入香港最大黑社會先嚟死

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

死一個唔夠，最好死埋全家

國家機器死全家

走狗死得好

5毛咪扮傻啦，初二單野邊隻犬開槍邊隻告到成班義士受架？？？

多行不義必自斃

有咩好可悲，全世界嘅社會低層都係咁架啦

死飛仔樣

做得呢行 預左架啦
當成個行業都係賊 你仲走埋去
唔係真係諗住靠一人之力去撥亂反正下嘛
好仔都無用 條路自己揀

傳口德村村民

八婆港女收嗲啦
八婆學咩人出聲
做肉便器就有你份

其實又唔係個個警察都係衰人
平時笑下休班警咪算
呢個又無做d咩衰野
死左都笑

咁都要比連登仔笑
連登仔

不知幾幸福，無痛死去

上連登勿認真，鍵盤戰士打咩都唔需要負責

根據警隊的編制，警察機動部隊總部每8週會從軍裝部抽調171名人員組成一個大隊，接受為期12週(即3個月)的訓練，以及執勤40週。

即係過咗大概8個月之後又變番普通散仔

PTU根本就都係散犬！！！

死因係咩？
操勞過度猝死？

4隻都係腳，梗係快啦

咁重當差

噉究竟死因喺咩

報

應

！

！

渣ga

PTU專做pk野
佢仲要係PTU最佳警員
抵佢死

好難唔正皮喎

Lee d時候永遠有人話識佢唔係衰人
做得警察都係仆街
唔理你本身係乜野人
阿sir叫你打學生你會唔打咩

我就唔信有咁多施sir

同一間中學
係個好人黎
RIP

等多十幾日食團年飯一家團聚唔洗怕寂莫喎

連登仔真係好撚恐怖 永遠假設全部警察都一定係抵撚死既仆街, 段新聞除左話佢猝死同成績唔錯之外根本冇講過人做過乜野壞事乜野政治立場, 總之你班人覺得做警察就一定要冚家剷死全家先開心, 你地係咪痴撚左線呀? 香港冇人做警察係咪就岩哂你地眾望? 話人抵死果啲唔知幾多個咪又係現實冇撚用憤世既廢柴

做得警犬已經要被有政治立場啦你係咪傻撚咗啊？

屌

呢帖應該係連登有屎以來最快1個鐘過200正皮既死聞！！！！

代表D乜唔該猶差太自己先檢討下囉！！！！

好開心

香港需要多d依d新聞

係精神既

七分幾跑二千四都真係幾勁

好事
叻警察唔死玩死連登仔
好警察唔死咁嘅事勢都係無作為

： 你係好人？邊個知呀？
：我想做好人。
：好呀⋯同個官講囉⋯⋯睇吓佢俾唔俾你做好人囉

做得黑警預左一隻腳見閻羅王一隻腳監房架啦

之前係咪有個23 歲？

天道好輪迴 蒼天饒過誰

之前抗爭但之後走去做警犬
你唔係諗住話佢係做無間道吓嘛？
又要姣又要拎貞節牌坊 想食兩家茶禮
最撚憎呢啲閪狗

對住成班小學雞連登仔洗鬼認真咩

BTW除左殺人犯之外 我覺得任何人離世都要尊重佢地 RIP

廢青

抵啦

講黎都曬氣

連登仔盲反到痴線
24歲呀！
諗到佢屋企宜家有幾傷心
我唔想係唔係都將政治擺上枱
要有獨立思考能力呀 唉

rip

睇見警隊雨革又開槍又亂打人
仲繼續做落去
咁既人好難令人有同情心

rip

當年讀City Asso嘅公共行政，結果退學再去當差屌你老母
我真係恭喜你呀和仔

強姦犯？毒販？
利伸 唔係覺得呢單新聞抵死

講野唔使負責任
以無道德 以黑心 以落井下石為榮
這就是連登仔

想像到佢屋企人會有幾咁難過
R.i.p.

你老母畀狗屌呀

難咩過啫，齊齊落去團圓啦，死全家呀

狗識撚聽人話咩
好人就唔會做狗啦
恭喜和狗勇奪最無悔狗的成績！

幾靚仔

和仔呀 呢到好危險，你走先啦，我頂住。
點解好人咁早死 天滅中共滅埋班仆街

我真係恭喜你呀和仔
你條女差館啲手足會代你照顧架啦

你張正評了這個討論

愈仆街嘅人愈長壽是常識吧

上面成班人話佢係好人

好人又點會走去做警察

睇唔出閣下有乜獨立思考能力
非主流 眾人皆醉你獨醒就係獨立思考能力？
警犬做過嘅衰野唔一定淨係政治方面嘅
平時恃住自己有張狗證嚟屈人 恐嚇
呢啲仆街形象唔撚記得？
好多時好人當賊辦 普通人冇犯事都要受佢地氣咁撚樣
仲衰過啲古惑仔
呢啲行為已經好黑人憎

都係佔中累事

如果有港獨警察我第一個見工
收你兩皮得啦

恭喜和狗勇奪最無悔狗的成績！

抵撚死

RIP 希望佢下世做到隻真正嘅警犬

下世投胎做中国人

好人唔洗生活咩,又真係無料打其他工有2x~30k既時候咪唯有咁囉...
生活逼人呀,聽聞佢屋企清貧,都無乜得簡,而且佢起初好似係想考消防先既
但考唔入 唔通唔洗食咩,兩條路,一係打出邊d無希望,14-5k一個月,自己又唔中意既工,低人工又無前途又少假,唔知生存定生活
一係考其他紀律部隊,咁岩比佢入到警察,拿入職23k,年年跳point,追通漲調%,鐵飯碗,一堆福利,如果你係佢,你都識簡啦,唔通唔做咩

多行不義……

成班痴線佬唔撐雨傘唔撐港獨就係五毛

啱呀，所以個天見佢咁辛苦，咪召佢上去囉

冇得打人,慘

樓上班仆街積下囗德啦
全部一見警察就盲反
人地800米跑2分01秒
樓上班友可以跑到幾多？
你地可以憎警察，鬧政府
但人都死左，就咪落井下石
仲要屈人叫雞又打人
咁你地同支那人老屈人有乜分別？

利申：識佢本人絕對係個好人，中學同學

話識佢果啲人覺得佢咁慘 叫埋佢屋企人落去陪佢喇

有時真係忍唔住笑.jpg
讀書唔得，又冇技能既廢青揀去做狗咪認廢囉
又要做狗又要貞節牌坊，個天都睇唔過眼

係好人就唔會走去做政權走狗啦畜牲屌你老母

你地冇做錯到!

得罪講句
明知政府做過乜野都照加入警隊既
抵比天收啦

駁唔到

古詩有云：

讀唔成書籮底鏟，

偽進M K 變生番，

多多蝗孽作鷹犬，

賤賣良心乞兩餐！

咁撚fit都入唔到消防 咁黑警係咪要檢討下 收埋哂啲垃圾又廢又肥又唔識英文

IVE仔毅進仔個腦裝屎嘅入去做警察都尚且幫佢開脫到
但呢個畜牲仔讀City Asso嘅公共行政出嚟，居然走返去做國家機器政權走狗，真係抵天收

建議追封佢UI：

D

0

9

7

4

！

如果想撐差佬，過鄉土出post

7 分幾鐘跑2400米好快咩

除番開咪同班黑人跑馬拉松差唔多速度

但人地馬拉松要保持呢個速度2個鐘

有啲工 人工低少少但至少唔係神憎鬼厭
而家係條短命種自己選擇咗份人工高啲但比人睇唔起嘅工你怪得邊個
所以比人幸災樂禍係人工包埋
你估乜代價都冇咩？
鬼唔知做警犬鐵飯碗福利好？
但係我地就係唔想比人睇唔起吖嘛

躝返香討撐你班警察中學同學啦

我係阿Paul教著呢隻畜牲仔短命種，真係喊三聲

口德+100，exp+50

黑警啲friend果然都係唔識字

口德分紀錄人員

口德+100，exp+50 $: +0.5

對住人就唔講風涼話姐 乜對住畜生都唔講得架？

搵黑人同亞洲人比
快唔快我唔知，但肯定你唔得囉

真係咁好人, 個天就唔收佢啦

唔好講到個個都肯似佢咁為咗錢出賣自己良心，

有手有腳唔去做人去做狗，

就算要去乞食都唔會助紂為虐幫政府殘害香港人

講真7分40秒跑完2,400米真係幾快

但多我地2條腿邊有得咁比

緊係唔得， 人地用生命搏盡ga

抵撚死啦，為錢出賣自己良心，明知係狗都做，比人笑係佢自己揀

狗係短命d架啦

哈，好多人做咗警犬就以為自己高級咗

下個到你

唉我講既野又有幾非主流
只係想獨立去睇每件事
你所講既警察形象討人厭
我都好明白
大家生長生活係香港
親眼見過原本應該保護香港市民既警察點去助紂為虐
但係睇番呢單新聞
個男仔甚至都未出班
點能夠將之前警察做過既要佢承受
我唔係大愛
唔係想話比你聽我有幾非主流
只係唔想係討厭一樣野既時候
慢慢自己變得同自己討厭既野無分別
是非黑白希望仲識得點去分

最近睇新聞見到個義士警察
係雨革時暗中供啲仆街黑警出黎
而家比人老屈兒童色情定唔知乜乜柒柒

呢件事睇到警隊係有好人
但成個警隊迂腐到不得了
連登仔攻擊警隊有乜錯？
到今時今日仲天真想入去做清泉改變歪風真係戅鳩過天真嬌
咩為生活為養妻活兒 窮唔起而做警察既撚樣更加唔抵可憐
警犬份人工又唔係高 咁都收買到你良心既話你睇下自己幾俎賤啦

btw 抵啦 有來世既咪再揀做狗

你真係調撚轉咗
就係未出班先抵屌
如果廿年前入職，當時警察形象仲未咁仆街，可能投考時都仲有D理想有D抱負，好似施SIR，咁都仲可以原諒
而家警察個朵臭過屎坑，仲走去考，唔係為咗份糧，我諗唔到第二個原因

屌你老母啦
佢係你師父關其他人咩事?

吸毒都唔出奇

話就胃痛其實可能係心藏病，兩部位位置好近，
心藏患者好多時會誤以胃有事

Rip

呀sir猝死唔洗你教

真係為咗打份工就唔會咁搏啦，又話Best PC
講到佢當初為生存

都好過遲下坐監俾人打死

最多話佢終於認祖歸宗姓死
講到咩報應 柒頭 有報應就唔會豺狼當道啦

好多st joe仔

一向連登都係盲反
女人一定係雞，警察一定係黑警

食藥？

跑得快就唔洗死？

落埋去陪佢囉

唔好盲反大日本皇軍呀

恭喜

連個天都唔想佢行錯路
佢啲朋友應該感到安慰啦

警察一定係黑警
示威者一定係義士
藍絲無好人
黃絲全聖人
我愛連登仔

隔離post有條女自殺死又係咁口賤，點解咁多人死係都唔到您班仆街

利申：唔識死者

RIP
盡情負評我吧

大日本皇軍都有好人架

希望刮得醒連登仔

因為男既強姦過佢地老母，女既死之前唔俾佢地屌
所以佢地死左要屌鳩佢地
黎啦 俾人見識下連登既質素啦
唔駛哂氣同佢地駁
無腦就係無腦

香港中國同根生呀五毛
做咩分咁清呀突然
小心比人扣錢

著得起件衫 就係自己人

似係天氣凍引發 突發性心臟病而去

哎, 真係可怕

啲罪大惡極既又唔見佢地可以死快點

點解唔叫中國香港 係唔係搞港獨呀廢青

打錯 應該係護主五毛

見到警察收黑社會錢都仲做警察，然後同我講做警察係好人

好慘豬啊

警超聯要唔要默哀一分鐘先?

你咁有獨立思考 知唔知咩係stanford prison experiment 事實就係佢哋出到嚟就基本上一定做仆街

記住尊重蓋世太保, 大日本皇軍同首都衛士呀

大把大日本皇軍同納粹德軍15, 6歲無命
諗到諗佢地屋企有幾傷心
記住唔好係唔係都將政治擺上枱
要有獨立思考能力呀 唉

大把大日本皇軍絕對係個好人

臭閪支那賤種真係好撚恐怖 永遠假設全部大日本皇軍都一定係抵撚死既仆街, 段新聞除左話佢猝死同成績唔錯之外根本冇講過人做過乜野壞事乜野政治立場, 總之你班人覺得做大日本皇軍就一定要冚家剷死全家先開心, 你地係咪痴撚左線呀? 大東亞冇人做大日本皇軍係咪就岩哂你地眾望? 話人抵死果啲唔知幾多個咪又係現實冇撚用憤世既廢柴

政府及公眾要檢討警察執法政治化之後既嚴重代價。

臭閪支那對日支事變既大日本皇軍有道德 有良心

操到死為咩
依家都無咩大案架啦，咪又係打

出到黎咪又係打市民，死得好

是旦啦

警犬

打mh太努力定點，呢排我都驚猝死

識佢，成日用警察個名帶我食免費雞

撐佢嗰班係咪唔知咩係紀律部隊
入到去仲可以有同上級唔同嘅立場

連登仇警盲反已經去到痴線地步 最叻就寸你中國都有好人 係咁既日本直程冇壞人添 不過雨革某d差佬喺facebook講既仆街野到而家都仲記得

好在係屋企死
唔係當值時死
當值就唔好死啦

唔怪得大日本皇軍係南京開槍啦
義士， 你short咗
佢地係反日分子

400米跑1分鐘中學A grade 田徑已經絕對唔會係拎獎果d。有跑開練開中長跑7分幾2400米有幾奇。

死得好呀喂

要怪就怪成個香港警務處做得太多陰質野
咁多人一齊黑心唔係無原因的

朝鮮民主主義共和國

之前有無dllm先？

胃炎又可以猝死？好恐怖

24歲女見習律師 太古城墮樓亡

24的咀咒

係好人就唔會明知做支共走狗都去做黑警啦

叫人係呢種情況有德根本係ON9
雙方已經係仇人既地步,唔燒炮仗已經好比面

如果有過千正皮就好了

既然你咁認真
五毛：
咁大個機會跌落黎，
理撚得佢抵唔抵死，
越多矛盾越好

你覺得而家咩問題都無就無得好講啦，

但如果你覺得香港唔應該係咁嘅，
認為仲應該抗爭嘅，
你又何苦要指責or嘲弄人哋係痴線佬呢？

你有無諗過人哋點解要對警察擺出咁樣嘅態度
真係當人憤世嫉俗純粹為發洩....?

下個到你啦狗

睇樣已經知係毅進仔死廢柴淨係識恰鳩人

抵

做人同做狗既下場

做得警察就預左要死架啦 睇下係比人隊冧定係時運低唔好彩自己收皮姐

同埋我笑鳩佢關你春事咩死柒頭

係咪扮死做無間道

係咪煲mhw煲得太癲？

Source？乜都無你話你老母係男人都得架啦

同埋做得警察既做d乜都洗唔甩呢個黑底

笑咗出聲
落地獄

我覺得好可惜 呢啲新聞太少

好仔唔當差
希望佢而家做鬼可以做番好鬼

唉RIP
錯過左咁多食女機會
留返俾其他同胞啦

dead cop is the best cop

下, 又會死親都係好人, 真係可憐
今次係品學兼優, 樂善好施, 樣子甜美定樂於助人?

St.Joe仔睇完個post就負皮上一頁算啦，喺連登警察就係賤過地底泥，拗黎無咩意思

皇軍都有義士

佢好似唔係毅進仔，
但係PTU本身嘅職責就係周圍搵事踢鳩人

警察都有好人
屈盲反LEE招次前都有用過
可惜同虫國有好人論一樣
你個朵真係太臭

就算唔計政治
做得差佬一定係冇良心既人
有好多案根本係誤會
但係差佬做野既手法係唔去查案而係哄你認罪
一個有小小良心既人都唔會做到警察

咁4000米係咪用10分鐘

你用Nike run跑到7分鐘2400先好講啦

派你去驗下

抵死

谷爆

喂喂企開啲啦𨳒你老母

大快人心

為Holiday mood添上一份興奮
死 黑 警

唔洗安慰自己
賤過地底泥呢就係D黑警自己攞黎既

唔關連唔連登事

個胃唔舒服真係有機會同太凍冇做好保暖有關，個腸胃啲平滑肌唔夠血到凍到收縮，但差佬文化慣咗乜都死頂，凍一排唔舒服以為係鍛練

多行不義必自斃
以前我都唔信，而家信了

7分鐘咁勁

收皮啦,咁多師兄唔做狗都有安穩生活,佢要做狗怪得邊個

間學校搬左上山之後成班變晒廢柴

邊撚個結婚呀？個標題on柒9

再唔係咪叫你咩咩息事寧人囉，講到尾咪又係唔想做野

同教會既LSC我做代表：

除左恭喜我地都唔知講乜好.jpg！！！！

邊係示威者，跟本係暴徒
佢開槍唯一錯嘅地方係無將D 子彈打落廢青度，比著我打晒6 發落D 暴徒度，再reload 打多6 發

咁勁出黎隻揪囉

係根本唔係跟本啊文盲

成日一出事永遠都有啲所謂朋友出黎講個人點好點好

同報紙佬一鳩樣,一出事就話好爸爸,學生就品學兼優

收皮啦

佢係學界傳奇

我估根本一開始就唔係胃唔舒服，而係心臟病發
心臟病發有時唔係一發作就即死
由病發到心衰竭瓜老襯可以隔成日幾

中途會作嘔作悶咁，所以個差佬可能先以為係胃唔舒服

人生都過得特別快

諗起舊廣告：

"四隻腳係乜傢俬？？？？睇真D，啊，係犬駝！！！"

對黑警冇感覺

死警犬抵撚死 師弟落去陪佢啦

學界紀碌保持者？有無圖先

諗起舊廣告：

"四隻腳係乜傢[伙]？？？？睇真D，啊，係犬駝！！！"

我快撚過保特tim

做差佬體能咁fit個心都會有事

成篇野都冇講條友點死

笑撚死

暗殺

Hahahahahaha

做人做狗，自己決定
有請小鳳姐

24

為左錢加入黑社會係冇好下場

散仔

報應

係呀，死返香討啦

中學好陽光，都走去做警犬，聽完你講之後我仲更加覺得佢抵死
抵撚死呀

咪猝死

想知詳細咁等驗屍報告

如無意外，今日正皮必過1000鳥！

跑得咁快趕住去投胎咩

有屎以來最快1個鐘過200正皮?

咁快唔記得蔡若蓮單野

達陣，跑到奈何橋

7分40秒跑完2,400米

24年跑完人生

回魂果日 少不免會腥風血雨

係25歲囉唔該

好彩你講一講姐
24歲死幾可惜呀
25歲就唔抵可憐喇

我地跑得慢d 跑到80-90年左右
佢又真係快 跑到24就跑完

成班含家產 不論咩職業都有好人壞人 雖然我唔知個差佬係咩人 我只係見到一班不知所謂垃圾講埋啲唔撚係人講既野

黑社會都有好人

呢個事實
成日都有吹奏日本極道d post啦

賣倫敦金都有孝順父母嘅

橙牙

死人囉

黑社會唔會係旺角打途人，警察會。
所以黑社會有好人既機會高過警察

見到警黑合作都做警察，我真係唔知點先係好人

Put,有睇杜sir套ptu都知黑警集中地啦

自己走去同黑警坐埋同一條船
然後話人一竹篙打一船人係咩玩法

過唔到年

陰鳩公囉死隻警犬都咁多打手

雨革後仲加入警隊嘅真係唔抵可憐，施sir夠係好人啦，睇佢有咩下場？

成班含家產 不論咩職業都有好人壞人 雖然我唔知個伊斯蘭國恐怖份子係咩人 我只係見到一班不知所謂垃圾講埋啲唔撚係人講既野

砌生豬肉

咪on9啦 每個警員都要守一期ptu架啦
集乜撚野中地姐

RIP
但都係個句 好仔唔當差 有得揀真係咪做警察

可以想像第時網絡世界有咩大變動 都係班on9當有趣既弱智自己攞黎衰

1000正皮鳥！！！！恭喜恭喜！！！

果然跑得快

立即變黑

唔好比佢停
有請小鳳姐

人都死咗 好心連登仔做少陣鍵盤戰士

人都走咗 好心連登仔做少陣鍵盤戰士 放過人積下陰德啦

教區聯運紀錄係1分57
利申:識佢本人絕對係個好人，中學師弟

體能咁好都要死🤔
黑警果然有報應

好人好姐走去當差 又咪係狗
死不足昔

你想像唔到佢有幾快
相傳佢有日追巴士撞到佢親生老豆
佢老豆問佢

「跑咁快係咪趕住去死」
佢笑而不語
直接死左俾佢睇呀 陰公

好人唔做消防做警察

唔洗扮野，根本St.Joe仔大把人做狗

會唔會係個天見佢咁好人
唔忍心見佢同流同污

早D整死佢呀

合*

個天都唔想佢行呢條歪路

可能係潮文

24歲23k

連登仔24歲12k

第一單case都未接 唔明有咩做錯左
佢地係對人不對事 平時返學返工積埋啲壓力發洩落人地到
有警察死佢地最開心 又有新抒壓點
但平時唔見銀包依然好似死狗咁去警處報備
話有消防唔考做乜考PC班人做過消防未
返1放2但同PC一樣人工 為左嗰少少so called公義要辛苦自己幾廿年
咪on9啦 正常人都會揀輕鬆啲嗰份

best of the bad?

咪係！！！隻隻都係義工為人民......

幣服務架！！！！

乜野叫so called公義
賤種係咪覺得公義唔重要?

真係4隻腳果D好過佢地

屌你入ptu本身當左1至2年差

食得咸魚抵得渴,宜家就唔好怪人地啦

PTU 係咪要跑數 先拎到BEST?

呢D撚樣 睇個款都係平時囂屎到仆街 又中意認叻
先會拎到THE BEST PC

黑驚呢D垃圾 一定中意出位

施sir只有一個

有牌爛仔個名都未聽過?
你個仔想入黑社會呀
明知份內事就係要販毒劈友,你係咪唔會阻止佢呀
乜撚野嗰少少so called公義,你老母作為一個現代人應有既責任黎囉
比共產黨養大既蝗唔識就正常既

這是正式錄用的警察嗎？

收皮啦柒頭,黑警冇出人工阿

黑警唔收人工,我畀打畀人搶都一定唔會報警又點話

你真係 goodest logic

爆千

一個CASE都冇做過 = 最佳警員

証明警察都係唔會做好事

做警賊抵撚死

MAN同PC一樣人工 ?

抵死啦 抵死d

睇埋醫生都出事

求加人工果陣就話工作有危險性所以叫價高D

到死左果陣 納稅人以消費者角度黎睇覺得抵死又有咩問題

我出糧俾佢佢真係死左喎 係咪死得抵先
冇警察死咁仲叫唔叫有危險性呀
冇危險性加人工俾你?

They are well paid for it.

你睇醫生同個醫生講胃痛
咁個醫生緊係比胃藥你

講撚到班警犬做義工咁 5毛狗啲point真係笑撚死人

最仆街折墮係二萬幾隻唔轉工又要屌住黎做囉！！！！

你睇下隻陳祖狗，鳩吹到自己咁巴閉，點解咁撚多年都仲係雞仔餅冇得升既？？？？

好撚懷疑所謂BestPC犬，低端到心胃都未撚識分！！！

口德邨居民全面進場

駛唔駛寫論文 論抵死呀

搵食啫

笑乜撚野笑 仲柒過大陸班憤青

五毛死全家

搵食大撚晒？
啲賊都係搵食架咋

又要續個續個睇係咪好人

部分連登仔真係好撚痴線，幫死左既人講兩句說話都要俾人話係左膠五毛藍絲

你可以選擇死返去香討fb圍爐，嗰度大把RIP

連登死毒撚廢青真係好撚口臭，btw佢係我中學師兄，對人好好，好搞笑。之前成日去佢屋企開既茶餐廳食野，希望佢屋企人頂住，Rip和神

比天收

原來唔係為錢做黑警,更仆街

俆步高

普通人打份工就唔可以抵死？唔止黑警，如果有傳銷狗倫敦金狗猝死，我開擺返兩圍賀一賀佢添呀

連登仔係咁架啦
第日有咩事要報警，佢哋咪又係搵自己口中既黑警幫手

宜家冇交稅?
同埋你POST張野出黎會有說服力D?

黑警冇收人工 ?

好多警犬負皮
黑警抵撚死

師弟

你係其中一隻囉

你未交稅就真係要出少句聲
有交稅就當養狗又唔俾呀

中學係好人 出黎做野就老馮係好人
係好人就唔會做狗啦

老實一句，任何巴絲買粒糖其實都有幫手交稅養班義犬囉仆街！！！！

下
差佬都講呢d野架wo
只不過對像唔同立場唔同
咁差佬對你黎講都係垃圾啦 你個人觀點

得喇得喇 睇你條撚樣都係犬隻一部份
喂大佬 納稅人養緊你地架狗仔

唔撚洗做呀 咩幫手呀?
你收緊錢架屌你老母 義務黎架

隱性心臟病好難發現，上面講得岩胃同心臟啲神經腺好接近，好易搞亂，有時倒返轉有胃病以為係心臟病，我就係有胃病，但又有check過心臟

講中左 ？

係五毛假膠定道德撚真係分唔清潔
入得學堂預左做狗死左邊有人可憐
佢只不過咁岩係跑得最快果隻狗姐

睇到呢D新聞真係好撚醒神

收收皮啦 比幾多錢稅咁撚叻呀？講出黎研究下
警察自身都要供稅架 唔好講到自己咁偉大啦 呀聖人

你咪繼續吠囉警犬
有人唔做走去做狗

有講錯你呀
幫市民? 你班撚樣唔洗出糧我就認同你地真幫市民喇
講到自己咁撚大義呀聖人警狗

國家機器扮人個樣好好笑
抵唔住頸學咩人上連登，去睇港人港地打飛機算啦

交稅就叫偉大 真係無乜腦
唔撚怪得差佬以為自己高高在上

用納稅人既錢畀稅,稅上稅

講到尾咪又係納稅人幫黑警畀稅

點解會有警犬上連登
仲要留言俾人撚
你班警犬剩係可以服從，完無個人意志架
上頭話要屌你老婆你咪又剩係可以伸哂唎yes sir yes sir

依度d人真系好冷血
人都死左啦仲咁講野
就算佢係警察都唔代表佢係打你地班暴徒果個

isis拍片果個係咪好好人?

回歸後警隊內部問題越黎越多

照警犬邏輯

其實揸機果個係大好人黎
佢只係唔小心上左賊船
仲未殺人 只係旁觀D人犯罪
細個仲跑得特別快添

你地冇見過佢做衰野唔可以話佢抵死

死得真好呀

死得好

收皮啦屌你老母
你老母同佢一齊落去探佢啊

你老母同你一齊落去探佢啊

好意思改自己個名叫punisher

冷乜撚野血
班警察畜生黎冇性架
佢地唔可以有任何自主性
砌生豬肉，打人等等上頭叫一樣照做

呸，死不足惜

姓吳？無寫過佢叫咩名

well paid, good ending

有人唔做....

賣粉嘅都有孝順父母嘅

和仔全家開心過肥年

笑乜柒呀

R.I.P

哦

成班唔撚係人嚟

RIP

連登原來有咁多撐警撚
上面仲有條柒頭話有事唔好報警，已經講咗N次They are well paid it

警犬配老舉

見到班憤世嫉俗嘅垃圾真係替香港感到可悲

加入警犬 打柒d垃圾啦

自

見到班黑警淋病建制嘅垃圾真係替香港感到可悲

和仔，一路好走

最記得第一次識你就叫我試下問你全名得唔得，同你隻藍牙
無見咁耐，你就走左

你班友，佢真係好人，收口唔該

係阿,仲可以免費叫雞,強姦報案人

上個網都要企係高地 不了

咁洗鬼睇醫生

乜撚野問你全名得唔得
果然黑警都係弱撚智

佢隻藍牙 佢鑲左隻藍牙？

大家咁話啦

睇到r哂頭,正常第一次見面唔係互相介紹大家個名

暗語黎

和仔咪咁諗囉
出師未捷身先死咁解

呀sir投胎唔洗你教

開心過肥年

真係唔該大家唔好咁冷血好冇，佢係我師叔，係中學個陣好陽光，一個成日都笑面迎人既人。一件咁不幸既事大家講咩報應又剩咁真係冷血到一個點，就算幾憎警察都好，你話我正義能都好，一個人意外離世講少句風涼話唔洗死
RIP 和神！

都未

估唔到係肥菜嘅同學

真心一問 胃部不適同猝死有冇關

唔講RIP就要話佢抵撚死？如果係朱經緯就話抵撚死有報應姐，呢個新仔冇鳩都冇做，你地憑咩話佢黑警？

恭喜和仔成家過一個開心新年

大家都係余記的

收皮啦，警察係團體嚟㗎

應該同天氣凍有關

黑警成日開口埋口話唔容許個人主義又視一個整體 ,成班黑警非法集會講粗口又點計?

總之做得黑警就一定冇好人

收皮啦，喺度鬧嗰班人先係真正嘅社會垃圾，做警察都要俾人批鬥，有啲咩事你哋唔好報警囉。
咁鍾意咩都拉埋政治講，你哋咁樣咪比中央成功咗囉，成個社會都分裂晒，你哋自己喺度狗咬狗骨。維持治安嘅人俾政府搞到變咗政治工具，而你哋就係唔係都屌，連唔關事嘅都屌埋一份。如果你哋屌人冇骨氣走去做警察，遺禍社會，不如諗下你自己又可以為社會貢獻到啲乜？
人哋年青有為好地地咁就去咗，就算你哋冇感覺 落井下石都唔好啦，即使你講完唔需要負責任，人哋又唔係做咗啲咩殺人放火，真係唔明你哋屌嘜鳩
你班毒撚係咪癡撚咗線 以偏概全到咁

佢係入PTU camp
新乜撚野仔呀
話唔定14年打得最撚落力係佢

你個on9仔，識佢的就明我講咩

乜撚都唔識就學人屌人，知你冇西屌要走上黎屌

哎喲喲
快撚啲同蔡若蓮整個喪子聯盟

得啦知你地成日有免費雞屌

好仔唔當差

689禍港五年
引爆香港人支那基因
熱愛鬥自己人

如果係有心想滲透入去既話 係慘既
但無證據都係觀望下算

有本事唔好報警?

俾你淨逗糧R春袋? 我就係要倒瀉屎都要報警搵你班狗嚟聞下呀

你有本事收撚到CALL唔去現場囉

有事其實我真係唔撚想報警 因為冇一個黑警係會想做野 叫我佢嚟最叻叫你多一事不如少一事

連登仔真係戇鳩 見人係差佬就屌 人云亦云乜都跟風 自己冇批判力 話咩人14年實打得好爽 睇你地契弟佔中果陣仲係屋企打緊飛機
然後自己有咩事就喊住咁打999

未入過PTU 苦處未算苦

係喇 唔岩聽就放低個負皮駁都唔識駁 襯哂你地作風

大日本皇軍都係維持大東亞治安， 貢獻大東亞

唔洗做狗

有乜事唔好call皇軍

呢個真,除左非禮強姦,死人之外,乜都唔理,你報案班黑警都唔想受理

然後香港黑警每年打j話罪案率減少(唔受理唔開file咪少罪案)

成班冇用撚屌垃圾日日等出糧

冇追post阿柒頭皮,駁到你地冇聲出

有乜好駁?

知啦知啦差佬有好人呀嘛

警局姦人,監守自盜,偷保釋金,暗角七警,手臂廷伸

以上都係少數,個別例子

納粹政府有用猶太警察送班猶太人入集中營
班猶太人起義第一個殺既就係依班為虎作人倀既賤種

你地班人真係社會垃圾黎

警察係狗工唔係今日先比人話嘅事黎
係佢入學堂之前嘅事黎
佢明知都入去 唔好彩就預左人抽水嫁啦
而事實上身邊讀書時最垃圾最搞事果班
最後都係做左警察
仲好威覺得自己好本事
心諗有邊冇能力入到去？
人地係有原則先唔為錢低頭炸

凡事都有利幣 你細個唔讀書 大個冇本事搵錢 你可以唔入去做人隻棋咩？ 叫你做咩就做咩啦 如果唔係比人炒左 你地有本事搵返咁多錢？ 去做洗頭仔做Sales就得

成個畫面好撚好笑

扮乜撚嘢呀 死黑警
下個到你呀屌你老母

多行不義必自斃呀警犬

係駁你都廢撚事啦 以你智力講完你都唔撚明架啦
弱智邏輯 黑警快啲死埋全家就fit晒

睇你條撚樣都係一份子

有本事捐返D錢比納稅人囉
食完狗糧仲想唔洗做
係班仆街賤骨頭先諗得出

個衰仔有人唔做走去做狗既情景都岩用
激撚死老豆

共產黨由立黨開始一直用呢招統戰
二分：用以標籤別人 非黑即白 非我族者即為敵 失去審視能力

請唔好對號入座
你地讀通識 實好醒好有批判力

共狗有冇叫你班狗有咁大力扑咁大力？？！有冇叫你地銀犬繩迷姦爆房之後墮胎都走數？？？

人唔笑狗都吠
出事就批判性思考
要攞威就警隊專業世界級

點睇警隊結業禮連默哀都冇
當死者condom咁掉埋一二角?

如果警犬肯唔收錢，唔打999有咩所謂
養狗俾狗咬，竟然仲有班仆街話個主人夠膽你唔好叫佢看門口

咁快到奈何橋嗱？ 今次唔好跑咁快喇禾犬 你老豆老母係後面追到冇氣好辛苦㗎

呢個post班撐警撚肯定冇去過示威，如果唔係點會唔諗下做咩有黑警死咗大家會咁開心
十足最近浸大咁，成班廢老盲毛睇完cctvb就屌學生冇禮貌，但又唔諗下邊個先係始作俑者，志在自己拎完口德分就算

乖喇，賺夠口德分有撐警大禮物送 （慎入）

做得狗就預得黑人憎

Push

24歲(無悔)

笑左

和你老母閪，黑警抵撚死

休班警

推到佢投胎

班弱智做得狗又點會明

連登班食屎仔係咁，基本人性都冇，成日以為唱反調、講啲有違常理兼冷血既野就係眾人佳醉佢獨醒 仲要成日妖魔化道德同基本既人性 哩班撚樣明顯人生好撚失敗先會咁 我真係從來未見過啲成功/生活開心既人會咁

隻黑警係你邊個？夠你哋班人本末倒置核突？點解大家咁憎警察你明唔明？呢幾年你唔喺香港住？

就係有批判能力先要屌警察，
警察係一個團隊嚟，一人做錯就代表全部人做錯啦，唔係叫乜紀律部隊？
同埋呢五年啲警察所作所為你唔知？

黑警周街扑人嗰陣有冇講道德同基本既人性呀撚樣

雙重標準仲要話人冇人性

屌 落去下面慢慢嘆咁撚樣既說話都講撚得出
戇撚尻
幾撚憎黑警都唔係咁撚樣呀嘛？
係呀 冷靜唔撚到呀
個論壇咁撚低質咁撚冷血點撚樣冷靜呀

忽然咁多人咁正義叫人唔好話警察

你係黑警？ 咁大反應

我祝福和仔全家死清光

垃圾正義撚幫政權一部份出聲啫

順便帶埋你落去，警察死全家

認真問
點樣企喺示威者果邊？
真心係認真問

師兄ho ball
全家地府過肥年

企係示威者個邊扑濕佢地

你咪撚問啦
阿Sir做野唔使你教

警察係一個團隊同政權一部份，同政府係冇得分割

係咪講政治講到上撚哂腦？

屌 你係要講
咁我同你講 呢啲咁既行為極度不智
好地地反黑警 係都要搞到自己陣營肉肉酸
酸 要靠咒人黎發泄、彰顯公義
上網大撚把打手扮撚哂黃絲然後慢慢搞冧黃絲係唔係唔撚知？

除非你係其中之一
又或者你係已被洗腦既其中之一

咁樣屈尻人係咪似曾相識？

癲狗
EQ同D狗一撚樣

連登發生咩事

情勢咁高脹，想捉D市民打？屌你老母

蓋世太保都有好人系列

唔知你講中乜,剩係知死左隻狗

好仔唔當差，完。

冷你老母血咩，死撚左都係佢自己攞黎，下下要第一，做最勁想攞彩，搏表現威威，唔撚操到盡咪唔會猝死囉柒咕碌

咪係你啲朋友囉傻仔

我又死唔信呢萬幾個人未當差之前
無一個係又善良又健康嘅陽光少年

點解胃炎會粹死？

原來連登咁多未上過警局既單純白痴仔

點解對年青人又唔續個睇下係咪好人先鬧？
一句廢青就總結？

唔好講咩中學係個好人
入得警犬
就得一個政治立場
就預左比人睇唔起

小鳳姐出場

報應囉

殺手都有好人

好多殺人犯有出世都係好人黎

咁你拜山先講啦傻閪

黑警死全家

跑咁快原來真係趕住投胎

推撚到和仔條屍化灰

衝線！係第一名呀！

賣雷曼嘅都係想屋企人食得好d姐

總之死咗佢既道德值就會上升

Rip
話我係正義道德撚都wfc

我識果d就冇喇,唔識果d就可能係ge

你記得去禾狗喪禮,幫我做多廿二蚊帛金,祝佢屋企好事成雙,不過佢屋企搵邊間寵物善終?

痴撚線 咁多正評

上連登勿認真

關我撚事咩，你去開狗既喪禮？
仲要做埋帛金比狗 ？
我諗你同佢哋真係幾friend

推

冇計,我愛護動物,做咩呀禾狗死左你唔開心?

似你緊張啲喎

死隻狗啫又有咩可惜

死隻狗我都會可惜架，除非係狗都不如

7分40秒 2400米好痴線

收收皮啦屌你老母閪

they are well paid for it, fuck off

佔你老母中咩

名都講撚錯

秒

幾叻都無用 只能怪佢唔識諗
係呢個動蕩 關鍵既局勢 政治取向 係取決一切既大前題 ，為人人 非小我

push